有無人睇緊杜汶澤 喱騷

杜生係咁拎盧覓雪黎講笑好過癮
Btw 隔離條女個波幾大 樣就一般

完左啦

完左先記得開post 屌

咁你打一世飛機
笑到我

盧覓雪 真係笑死 食家

條仔似有少少假膠

個節目要有佢係到先有個效果出現